Extra∗

    Подключить светодиодный модуль (RGB) из набора GL Raspberry Kit к Raspberry Pi Zero W используя выводы GPIO16, GPIO20, GPIO21.
    Написать bash-скрипт для управления светодиодами:
        все светодиоды выключены, программа ожидает первое нажатие на кнопку;
        светодиоды включаются и выключаются поочередно с интервалом 0.5 сек.:

R -> G -> B -> R ...

при каждом нажатии кнопки порядок светодиодов меняется на обратный:

    B -> G -> R -> B ...

Устранить дребезг контактов кнопки, если он присутствует.
